有無人炒外匯？

加元肯回未啊？ 就快比佢夾爆

問下油價跌完未

貪玩玩對沖，買左d日元同美元，日元多d
唉 唔知下一次做乜好

揸唔揸歐羅過夜？

點睇人仔呢一年走勢

模擬中,美日預計下跌開始（一個禮拜以上）

等比人夾死la

你一講完又開始夾返上去

爆倉呢d小事都po上黎

不如講下幾錢本，買幾大，點買法

封閉市場。睇唔透

法國大選未完驚唔驚爆冷

終於回返雞碎咁多 法國難d爆冷wor,馬克龍首輪未吸游離票都已經夠做

好難，相差太多，爆冷通常個差別5%左右

我做外匯個間好抵

2點子差價。240美金做到一手。一千蚊美金就開到戶

邊間開？
係咪margin炒

係。

MetaTrader 平台

240做一手個本唔大既話應該好快破產

臭雞加元終於升

點解呢？如果戶口夠資金，其實都係一樣

本金不足，震盪承受不足

咩240 ，幾倍槓桿又唔知，risk%又唔知就話人易爆

玩cfd，25美金夠做一單
少少地試下囉

留名學野

外匯槓桿投資係咪只有買入
唔係期貨咁long short玩法？

爆倉我明。破產我真係唔明。

2毫子差價真係好做淨係非農炒單都賺到笑。

USD ?

Yes

巴打好勁
而家我都係仲玩緊demo account
巴打你係睇新聞炒？
小弟我係學緊睇price action

2毫差價睇咁多野把撚咩。順勢炒咪得囉。

好簡單。買/沽 一隻貨幣
新手推薦etoro ，雖然唔係用mt4，但槓桿金額細，唔洗一手咁買

廢事比人話賣廣告，有興趣先加我
Telegram : Reallycrazyboy

師兄，炒金係咪每日都要俾存倉費架？

Day trade。唔使比。過夜要比息。渣沽唔同價。應該間間公司都係幾十蚊港紙一日左右。

爆倉好大件事喎
我除左第一年玩都無爆過
就算分唔同acc玩唔同野都係咁講

直上1.40啦

推介etoro, 比當年用fxcm +MT4 方便

而且major currency 可以用到x400

我見過有人$3000三個月玩到變$200000
剩係玩金同YEN

巴打點睇yen

112.89唔破既話我都想short
不過費事過夜

Yen 尋晚痴哂線....113, 113.2 都破埋

反而啲金無咩跌

點差咁大，真係傻仔先用

打爆空頭止損單姐

澳紙又倒水咁跌

好後悔75果陣冇short

有咩咁出奇？

上星期五到今日為止既事

keep唔keep到先？30年後你就係香港首富

無錯 你keep到先得
同埋你6000去15000都係250%姐

大家冇2年以上數據都唔好貼出黎啦

賭大細姐，開個新ac賭買定沽。一單中方向250%唔係難事。

3日戰績
希望你keep到

3日匯神都拎出黎威威，一睇就知新手。。。。。。。

轉個頭輸突

因為之前爆左倉，所以冇左紀錄。。。宜家新開一個ac得3日就show出黎

好淡

[url]Speculators Have Never Been More Bearish On The Loonie

各位巴打點睇近排匯市？

我睇gbpjpy 同 usdjpy 會走升中期，2組都岩岩反底。

Zar 好能難炒

難炒可以唔炒佢，唔好向高難度挑戰

USDJPY 轉勢

明明個勢好單邊好單純，都守唔住，睇黎我心理唔得

息差大都幾攞命

long,美加嘅人一直在玩火。

首先，侵侵宜家好忙（北韓，基建計劃）唔會同加大拿進行貿易談判。所以加元唔會因此事大跌。
其次，油價問題，油價唔會大跌得去邊。沙特嘅阿美石油都未上市，如果油大跌，會影響佢上市股價。所以會繼續延長減產。阿美上市後就難講 。

最後個問題（對加拿大長遠影響）係市場開始意識到即使油價低過50蚊，美國頁岩氣都會擴張，數據顯示美國原油產出繼續增加。

我繼續買美元沽加元，係因為睇圖同美金強，如果美金弱呢？咁買歐元沽加元，點都係沽加元

美金弱即係歐羅強，只要搵埋另一隻比美金更差嘅，做x盤發發

Euraud應該唔錯

我都好中意玩x盤
升跌背後一定有佢原因，唔係9炒

《Zerohedge》報導，加拿大「最大」次級房貸商 Home Capital 自四月底爆出因財務困
頓，而引動存款戶瘋狂擠兌之後，至目前為止，似乎擠兌潮的情況正日趨嚴重。

如置頂圖所示，統計 Home Capital 的高利存款帳戶 (High Interest savings account)
截至週一 (8 日)，存款規模又再度下降至 1.92 億加元，對比上週一 (1 日) 3.91 億
加元之存款規模，顯示擠兌潮仍在持續加劇。

據統計，Home Capital 高利帳戶在過去一週內已有 50% 存款流出，而統計自 3 月 28
日危機爆發前至今，存款流出規模更是高達 90.4%。

上月底加拿大「最大」次級房貸商 Home Capital 爆出財務困境，4 月 26 日 Home Capi
tal 宣布向外借款 20 億加元，作為緊急流動性之用，其中首筆 10 億加元貸款利息更高
達了 22.5%，若借滿 20 億加元則其餘貸款利率降至 15%。

當日該公司股價聞聲暴跌 65%，刷下史上最大單日跌幅，週一 (8 日) Home Capital 股
價上漲 16.75%，雖然漲幅較大，但由於股價已跌至歷史低檔區間，故 16.75% 的漲幅依
舊未能推升股價突破歷史低檔區。

而此前 Home Capital 為作緊急流動性之用而向外借款的 20 億加元，據了解，目前該筆
貸款也僅剩下 6 億加元，因為該公司流動性出現嚴重壓力，故 Home Capital 也已宣布
停止派發今年股利。

無獨有偶的是，隨著加拿大「最大」次級房貸商 Home Capital 深陷財務危機，再加上近
期油價出現暴跌，加元又與油價一向呈現高度正相關，兩大原因正令市場禿鷹紛紛進場狙
擊加元。

如下圖所示，當前加元的空單規模已來到史上新高水準，一舉超越此前油價低於每桶 30
美元、歐債危機、全球金融海嘯等利空爆發時的空單水平。

全世界單邊賭加元跌，感覺好快gg。。不過應該會跌多陣

Sorry我做左過十年

點解加元跌左咁多？
我都想入D

我都做左磅円 dollar yen 就睇115，破左下降軌

心態都係新手 拎3日成續出黎唔知有咩好講。只係代表運氣好

笑左。我玩左4年只係平手。
第一年-50%
第二年-1%
第三年+30%
今年+13%
外匯好難玩，初頭心理質素唔好，死加倉夾爆倉

係就拎十年倉出黎威威?

所以依家唔會day trade, 賺得快死得快

我覺得金要反彈1220入左注long

都唔係，其實係冇必要拎出黎威。分享交易就可以。理得你賺蝕幾多。你日賺十億又如何，留番黎打飛機。最重要係分享。即係你點樣賺到十億嘅方法。

其實我覺得外匯比期指期權港股仲要易

1219入左
彈返1234都好啊

係港股on9姐
上上落落咁多年無進步
美股就升足十年

有d 困難嘛...

新手路過

想問最低入場費幾多

好似1000美金都得

尋晚麻麻地

不過都上返一萬

「想贏錢首先唔可以輸錢」
比你一時賺到幾倍幾十倍都可以好快輸返，長期慢慢穩賺先係真正高手

你d價

其實你用咩準則去落盤

你地咁認真做乜？

GBPJPY 148

其實想分享自己d trade，最好係一早講個價位出尼，或成左張單就即刻同大家分享，D單做完晒先po張圖出尼實比人話係飛機po。

巴打我有追你post, 但睇完仲係一知半解

有咩唔明可以問我呀，我盡量解答

其實我一向買股票都淨係做基本面分析, 對ta無咩研究
本來對外匯既興趣不大, 但睇完你解釋volume spread analysis同其他既分析後覺得幾有道理, 加上呢幾年又係股票市場賺到小小錢, 想分一部份去玩其他野。 如果想開始玩外匯應該睇咩書先?

支持

如果想學VSA，睇呢本

我對上一篇文介紹左一本書關於交易心理，我個人覺得係必讀品

圖書館有得借

希望幫到你

多謝巴打

短炒個d真係冇準則。順勢而為。

樓上有人話我岩岩做左冇耐post出黎扮野。

其實我做左十幾年。由金價未衝穿430開始做。個陣波覆一日先得3-5蚊。我諗呢到應該唔會好多人有做咁耐時間。

由拉雞都用電腦做都用電話做左都好多年。咩abc浪。吹勢線。乜點乜點。咩平肩頂。三支香。咩都學過。同你地講。愈學得多愈輸得金。個d學完聽下參考下好啦。

講冇用架，要真係試過撞板先會明白。。你可唔可以分享下你交易準則。你淨係show成績出黎，大家學唔到野架

金開2邊倉都係蝕，點順勢而為

又揸左GBP，覺得6月前點都強勢

議息完，跌到啪啪啪

小弟新update，有興趣可以睇下

Order Flow Theory (四)

一講完已經大插 有無比人震走?

我有三大唔玩 英鎊，石油，恒指

跌左落來先揸，想坐到大選前

我賭性太強，會郁既野都玩

仲有一個月,SWAP會唔會好高

石油真係唔識玩

英磅 今日都俾佢陰左

yen 115差唔多到目標

今日SHORT執左轉，而家USDJPY 113.72反手LONG左等破位
止蝕SET左113.5，始終驚黃金大反彈夾返美元落去

沙特想上市,，斷估唔會比油跌得太勁，我估45應該係底

Sell 緊油同期指

其實都冇咩話敢唔敢玩。隻隻野都係炒上落。個段時間隻野夠快就會玩

你上次又buy 又sell 金俾人掌兩巴

就咪學人玩油喇, 死得仲快

油係難玩過金。如果金都玩唔掂就哂氣啦…
另外，每隻貨幣，商品，指數都有佢性格，唔係人人適合玩，而唔係敢唔敢玩嘅問題

日元唔多對路已止賺反手沽左

好簡單一個道理。睇金升，唔會買金礦股升。睇油升，唔會買石油股。反之亦然。

睇油升以往可以買加紙，不過而家個邊傳緊樓爆，就算油升都可能俾樓爆個因爲影響。

睇油升一般本地財演會叫你買油股，係美國佢地會分上中下咁買，油價高低對3者影響唔同。上游做採油，中游做倉儲，下游做提煉。油價高對上游好，油價底對中游好，下游主力睇成品油同原油價差。

油用option玩幾實都冇咩so，主因波動大嘅影響會計埋落權金。而且油嘅contango好大，蟹左好難守，轉倉會輸死。細油500桶都係2萬幾美金，實習下可以嘅，

油價嘅玩法其實同vix 期差唔多，都係要做單邊同賭爆邊。低位買長揸會輸錢，只適合短炒。重點係，係買嘅係期油，唔係現貨油。

我都反左手

前排個段114-->109，fake到好多人，包括我，能全身而退已好好彩，幾日美金已而夾上114。中長線睇會見120樓上

早幾個月前zerohedge睇過篇文，講UJ走勢同美日m2 spread好大關聯。

出面傳115/ 115.5 幾日都cap 左114.35 果個fib 位
但4H 圖十分bearish, 係上115 都等下星期

但6月見117 我唔會覺得surprise

巴打點睇哩單野？

[url]Is A Chinese Recession Imminent? Yield Curve Inverts For First Time Ever

我估支那會無限放水頂住唔俾內債爆，通賬急升（但會繼續用其他野鎖住多印出黎嘅錢）人仔會突變閃崩作為結局。如果推測正確，支那會係美金急升時咁做，所以沽歐羅都係一個可行嘅替代方案。（歐羅都橫行左好耐，一旦爆邊唔野小）

以往同人仔同步程度好高嘅aud近排已先行一步

巴打會玩埋位置

我只係去到趨勢層次，唔會估去到咩位，只會追殺。因為成日早左落車

早幾日單野，aud都應該

[url]China Iron Ore Prices Crash Through Key Support To 6-Month Lows

有冇人經歷過哩單野

唔知咁多位巴打有無網/書推介比我學下野

歐洲一開市

[新手求指教]

睇過幾本technical analysis 嘅書
之後唔知點繼續落去
無乜方向
求指點

學好交易心理更重要，推介睇呢本

巴打
有睇過你fb
但好多都未睇得明

仲有無咩新手書推介？

唔明歡迎問我

我一向唔鼓勵人去睇坊間果D教學書 ，好多都係學壞手勢，純個人意見。

好彩早幾個鍾前SL平左倉
唔係就爆倉

睇書 + 交學費

望到
好彩當日無chf單，唔係實爆倉

記得果次公司成堆戶口斬穿晒，有間外匯商執埋

FXCM Asia 都好似因為呢單野先賣俾樂天

新手
應該點起步

同問
想試下用demo account
但真係無從入手

demo 練唔到心理質素
開個真錢，少少地試下好幾風高浪急
睇過十幾本外匯書，來來去去都係果d技術分析。睇完搵一種岩自己ge
然後搵貨幣，一兩種就夠，每種貨幣有自己特色

個陣1.2，個個唸住政府唔會反口脫勾，點知

你公司最後駛唔駛賠差價，定全部歸零算？

個次誇張到ib都冇盤顯示（銀行都冇價出），要用期貨買

啲客大部分自動入返錢，有一、兩個一人一半

一半即係dealer要硬食？

梗係公司食，本身個系統應該自動斬倉

個白銀似見到底

識行既我都會玩。又唔會因一兩比人打兩巴就唔做。我玩左十幾年，應該都玩得耐過你。

星期五已經收覆失地。仲勾左金。

打飛機圖？

巴打點睇紐元? 係咁跌, 有d想買少少坐貨

現貨定保證金外匯?
保證金唔好諗住坐貨

係有料俾單黎睇下

我新手，隔日就爆倉。冇野好睇。 我想知你點樣交易，唔係想睇結果

成條下降通道，弱到嘔

澳紐加都係弱雞中，就算想買等多陣。歐元又到1.1心理關口，美金數據差左爆唔到上。所以我觀望中

冇咩點交易 2毫子差價上落睇圖係咁炒。

樓上個位真係攪笑。咩係飛機圖？輸放上黎又比人打幾巴唔好做。贏放上黎又話飛機圖。
我又唔係淨係放張圖上黎乜都冇講。
放咩上黎都比人話。咁其實討論區都冇乜野好討論。

鍵盤戰士真係好勁。

所以咪話, 你講下有咩買賣策略

你post 上黎既圖除左見到balance, 真係無乜好睇

坐緊日元 要7算出先有錢賺

我有啊，宜家有80人左右，你地有冇興趣入黎，我會分享交易過程，唔會係結果

學生哥想學外匯
想問呢
睇圖表睇趨勢之外
點樣可以係其他地方睇到佢升跌會幾大

我貼link出黎啦！想入黎就黎，唔想就當睇唔到。 我係想同人討論市況，而唔係你問我答

Cad 又蟹

之前咪post 過做緊既單囉

再post 咪又係咁既單。

每次回覆都講左係冇咩策略。係炒上落。

但個人睇法金都仲係調整唔會大上大落。油都係暫時58內難突破

昨日小時圖行出個三角形要揸一轉 大方向就暫時都仲係弱

試下先
GU炒上,準備食

補圖

拉條線上來支持位約幾多？

你想講阻力?
廿幾點食哂LU
抽高假穿

個美匯行得越來越快

油價走勢幾好 已入Brent

等破左旗型先追

澳紙短期點睇?

又輸

呢2日9跌到咁如果無斬到應該都輸身家

當跌左部iphone

棄暗投明，做番日元好倉

低買高賣 做你對家先

低買高賣 （東方模式）vs 爆邊戰法（西方模式）

沽人仔期貨有冇得諗

美元呢排插緊水 小心睇路

睇美尸
匯指數?
如果我用通道底止蝕可唔可靠?

係
就咁睇通道底會好易比人震走，上面張圖幾乎次次升前都會跌出去

已斬 升到唔識停咁